昨日水果：20062017 （20蚊3份）

大蕉蕉好好味

疴爛屎

⋯

頭仔又唔舒服

弱智肥婆仲用疊字

幾時有用疊字

弘B d屎好臭

食左隻蕉蕉D屎屎就臭臭